做人最緊要係有能量，有ENERGY，做咩都順利D

你精神地睇一本書，同眼訓地睇一本書
你估睇完個得，個吸收著會唔會有差別？
相信聰明既巴打已經GET到我想帶出D咩

要提升自身能量
1）飲大量水
2）做大量運動
3）控制性發洩
4）坐姿，步姿要挺直
5）食野夠營養
6）訓夠
7）做你真心想做既野

Enjoy bros

個社會你改變唔到，人地諗咩做咩你都控制唔到
你唯一可以做，係改變自己

盡左力就得

希望幫到巴打做到心中想完成既各種目標

連登小有正能量post

注意：咖啡因只能間中使用，不能產生依賴性

巴打分享下心得
我唔收錢

阿媽係女人 thanks

幾點訓

agger

我相信每個人，心中都有D有難度既目標想達成
提升下自己個能量，一定會有幫助

人人唔同，要自己經實驗試出最佳睡眠時數及時間
我平時12點半上床準備訓，8點醒
我訓7個鐘最精神

共勉之 巴打

失眠點算

巴打求教 近排有好多負能量湧哂黎，好似透唔到氣咁，啲野又急又趕，自己好似應付唔黎咁

深呼吸，飲杯熱水，一教訓到大天光。

晚飯前/後可以去跑步／游水 40mins 放鬆一下

即效既方法係飲兩杯水，食條蕉
然後出街跑40 mins

我試過好work

thanks bro

生命啟發課程

算啦
都係整定